---
title: >-
    شمارهٔ ۱۳۳
---
# شمارهٔ ۱۳۳

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>شکرخند دلم خواهش ز لعل میْ‌کشی دارد</p></div>
<div class="m2"><p>خمار من تمنای شراب لب چشی دارد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>حزین، از داغ خونگرم محبت، حیرتی دارم</p></div>
<div class="m2"><p>که دستی بر دل هر کس نهادم آتشی دارد</p></div></div>